(請教IT9) 想整個打機論壇,有咩流程?

可唔可以分享從買domain name到上線嘅流程?

蚊型論壇, AWS係唔係最好選擇?

自己host住先啦

點解唔上巴哈而另外整一個？

用現成嘅就
phpBB
flarum
discourse
discuz

想賺錢囉

問下連囝賣唔賣連登套system出嚟

discourse幾正
如果想host一個discourse論壇，由0開始應該點準備？

Thanks bro

我冇host過discourse, 不過呢度教學都好詳細了

不過你用digitalocean仲方便, 唔使點睇上面條link,
digitalocean佢有得1-click幫你裝埋discourse (), 唔使煩
之後domain就去namecheap度買, 記住r埋coupon code, 基本上google一定搵到coupon code 之前都有8折
註冊完再將個dns a record指返去你digitalocean個ip

完成度有D高

巴打，感謝你

賺條鐵咩
樓豬應該想做針對某隻game的論壇
好似Minecraft論壇咁
利申: 做過

暫時只有初步諗法

竟然有IT狗咁撚底賤答

如果自己唔識寫插件
個論壇無乜特色

應該聚唔到人
插件：睇到game入邊有邊個
Game入面情況

又要識隻game又要識php既連接

係，IT9而家係唔值錢到做義工

答幾句門面野係咪要收顧問費
成班open source developer都係低賤IT狗

咁都有得做？
等我又抄連登整返幾個先

論壇最重要係用戶質素
班用戶劣你寫到曉飛都係變堆填區

我成日答，答完啲撚樣都係唔會識
之後搵你比錢做
我會比個天價佢
由於佢覺得只有我能夠幫佢
就會天價都做